早兩日跌市個班輸到喊既人今日有冇贏到喊

定已經做晒清倉師

CHING CHONG 叮噹叮噹 獅子龍與鳳 $

strong hold或成大贏家

仲未回到家就開post燈

未撚返家鄉呀，仲差成10%呀

聽日又冇力轉弱
利申睇好短期

agree感覺冇咩力，仲輸緊5%，未贏

個倉仲蝕緊千幾鎂

升左又點呀，都仲未番家鄉

散戶止蝕係on9
尤其如果你買既係優質股
唔好幻想自己可以一輪操作食曬所有波幅 最高位放 最低位買返
係冇可能

止蝕左

堆股

升就少過納指
趺就多過納指